今年係牛市初期，驚閪咩

跌少少就驚驚青青，d垃圾股跌姐，有咩好怕
利申：2030未來人

睇到現在既人死狗咁款，就係想笑

Block

好驚驚幾時甩P

牛市已完

樓豬 想問下Tesla 幾十年後升到幾多

以市場規模不斷增長，加上龍頭地位，再加上通漲
十年後900，講緊係1股拆5股後既900

唔該樓豬 聽日all in tesla 十年後請你食餐飯

十年後你搵我唔到，因為我去左2021年

55

唔是掛 咁連登再搵你

正確,又qe, 又1.9億, 都唔知驚咩

黎緊跟本牛2宜家只係牛2前調整個個都以為熊市....

如果個個都咁易賺到錢。咁D錢唔會再值錢

樓主請問bidu5年後去到咩價位

今年係牛年

你有冇掉轉左，就係瘋狂QE變到現金唔值錢，d錢要買資產，變相推高股價，搞好多人賺錢

宜家係牛年初期

樓主青山偷走, 到2021年
利申：2030未來人

一股拆成五股 先900
姐係跌左7成